蘋果iPhone XR印度售價大劈22%，幾時輪到香港？

全球手機市場本周末再起風雲，三星將於4月5日星期五開售全球首款5G手機Galaxy S10 5G，蘋果最新宣布，旗下iPhone XR同日在印度大幅減價最多22%。

印度高端手機市佔率僅排第三

印度《The Economic Times》引述3名業內人士報道，蘋果iPhone XR將於4月5日起下調售價，以刺激銷售。當地市場以中低端手機為主，高端市場競爭激烈，蘋果在高端市場市佔率僅排第3位。

今次3款不同容量的iPhone XR都會減價，減幅為18至22%。上述消息人士稱，蘋果旗艦級手機過去從沒有試過第一年減價，主要是提供現金回贈、免息分期以及換機計劃。

寧願買8plus/7plus

香港實冇份

XR減有撚用 最top嗰部減就話

佢地係用oppo 小米 華為
蘋果太貴

華為好過

減完應該真係合理水平

計埋運費仲平過香港

印度中國market大先要cut price搶market
香港冇可能